係咪要每次去到講分手先會講晒真話出黎

好ya

用忍左好耐黎結尾 即刻覺得原來全部都係假既

想知到底有冇真係鐘意過我姐

藍絲？個人覺得男人無呢d concept 見到有人鐘意自己又對佢無反感就可以一試既感覺

見到有人鐘意自己又對佢無反感就可以一試既感覺

咁女人呢
係咪一唔開心就可以亂陪人

覺得女人分手後講既所謂真話都唔係真係咁真 為左要達到分手/掙返啖氣呢個目的搵野黎講

有冇諗過唔想同你講任何野

如果話想做返朋友呢

咁又搵返我
cls

有冇諗過求其搵個人唔駛理由

空穴來風

你開po鳩噏有原因 唔好諗到人咁有智能 人好random的

認真po

咁咪字面意思 無其他意圖 都係分手

認真答

分手後又點做朋友

npc?

岩阿

偽毒

撚你狗 你鍾意咪繼續比佢撚 但係就係因為有呢d甘願比人撚既狗先有今時今日自我中心到爆既港女

突然感觸姐
都話我a0
似做人第三者多過做人男朋友

偽毒
唉 又到失眠時候

決心唔會再覆佢

都失左年幾

我開始左兩個禮拜
一合埋眼就諗起佢

係
因為甜言蜜語=假話

未講分手個陣已經話有整俾你?

完全明白
去旅行散心個幾晚都夢見佢

一句都冇真?

係. 但係到分手都無寄. 我淨係想知係咪無整 如果無整我就肯定佢一早準備好分手. 但佢死唔認 我點先知到

假架

係，我從來都無愛過你

覺得冇呢個需要姐
分左手仲寄俾你做乜
一時見到仲咪傷心多幾錢重

但我仲係好鐘意佢

ok

但係佢話遲d寄比我

但係佢唔中意你了

分左幾耐到
臨生日先分手咁慘

至少想知曾經有冇

每次都係分手果刻先真正知對方諗咩
但今次就算知左都應該唔會再一齊返

一個星期到啦 叫佢影 佢又死都唔肯影

佢話有無

分得再復合預左會再分

我諗應該即刻掉撚左

冇答過